無名屍詛咒 The Autopsy Of Jane Doe 討論

雖然我知呢套野一早有得download黎睇
但係最後都堅持都戲院上先睇
成套戲得三四個人 一個地下密室組成
氣氛一流
雖然都嚇位係倒哂數咁預告比你知要黎料 但係都嚇到下
可能我細膽
結局個下有少少估唔到

Btw 以後見到個位女演員我諗我都會諗起呢套野

成套戲我覺得最嚇人係阿仔女友嚇佢果幕
老豆好慘 好無辜

Austin最尾開窗，聽差佬講野變左做首歌，寒左寒

明知會有嘢彈出嚟
但都俾佢嚇到

唔係喎，條屍幾好身材喎，特別托起條頸個時

唔錯

套戲好大討論空間 唔知點解咁少人睇同講

睇完一舊雲 但諗清楚成套野都算合理
驚又唔算好驚 斧頭dup爛對門個到個條屍開大個口真係嚇左嚇

演員唔出名 外國上咗好耐香港先上都知唔popular 宣傳又唔多 自然少人睇
上年係網上睇咗覺得幾特別 不過估唔到會係關超自然事

睇到法醫係jane doe體內拎野出黎都估到個大概
唔係四大發行商上既戲已經少人講好多，又咁遲上

恐怖片黎講呢套幾上位

今年睇過最正既恐怖片

咁都要死

純粹唔好彩